各區票站要人！唔好比藉口自己

好多廢老投票 好多種票既相
你仲可以比藉口自己唔排唔投？
不白票 集中票源 重奪各區 搵返我地個香港

啲人不斷強調多廢老投 ?

咁又點 ? 依家就係鬥哂冷既時候

咪睇下廢老投票率高啲 定係 80 90 00 後投票率高啲囉

我地 80 90 00 後 要做到史上最高 80 % 投票率以上

大家叫埋身邊既人一齊行動

推

後生投票率高，但總人數少，都可能輸。你睇下60上既新增票先

自己再推！

投票率未夠高到贏呀！香港要香港人呀！你手上個一票好重要